唔明點解依家無啦啦要嗌香港獨立

我相信好多人咁諗，而我既回應係
因為一直以來根本就唔係無人嗌香港獨立
而係當有人想講香港獨立就俾你地噤聲
但係你地噤聲既理由好撚戇鳩
「港獨只可以做，唔可以講」「土共屈你港獨，你仲鐘個頭埋去跟住嗌港獨?」

第一，你地崇拜既梁天琦係主張香港獨立，只係後來因為參選立法會怕DQ先改口。

第二，「有人主張香港獨立」並唔會騎劫民意，因為喺呢個無大台模式下無人能夠騎劫到。

第三，有人認為「港獨係短時間內唔可行，所以應該集中五大訴求。」我希望你明白就算你前者講法係正確，但你都知道社運有短期目標，亦有長遠目標。我認為現階段應開啟香港長遠發展既討論

第四，土共屈我地係港獨既意思，係將所有政治主張當成係港獨既一部分，並定性港獨係分離/恐怖主義，然後企圖令大眾遠離港獨。如果因為咁而令大眾拒絕接收港獨既思想，先係中咗中共既計謀。反而容許港獨討論，淡化中共對港獨既標籤先係一步好棋。

最後，我希望大家喺討論港獨時唔好再留一啲「點港獨? 你有軍隊乜乜柒柒咩? 用把口搞港獨?」 既悔氣說話。希望大家理解就算係港獨呢個方針，大家都有無窮無盡既想法，例如靠攏美國，甚至真係有人想靠軍火勇武革命。你如果真係想對場運動好，你應該參與討論，講下有咩方案比港獨呢個發展更好，而唔係一句「做唔到」就ban咗佢。如果單純因為看似做唔到就唔試，咁我地就唔會到2020仲堅持「五大訴求，缺一不可」啦

推

港獨只可以做，唔可以講。

香港獨立 唯一出路

成班人自我審查
而且仲有一班大中華膠未撚醒

根本短視到仆街
屌啦, 連工會呢D level 1嘅野都搞唔掂
無工會=無say
憑乜野覺得嗌句獨立就獨立到?
然後班撚屌見你唔嗌獨立就屈鳩你大中華膠

根本主張乜計劃都無, 就鳩嗌獨立嘅撚屌唔係冇腦就係五毛
目的就係要我哋毫無目標計劃地原地踏步

獨立口號呢幾年一直都有人嗌
比較意外嘅係六月開始以來冇乜人嗌
搞到好似而家先有獨派咁

香港獨立 唯一出路
講都唔敢講呀？靠你搞革命真係死得

上面已經一隻
班垃圾五毛見你主張唔依家嗌獨立, 就屈你反獨立, 大中華膠
根本支唔支持獨立 同 依家講唔講係兩回事
大家嘅共識係獨立係唯一出路, 但唔係依家完全無計劃無工會嘅情況下講獨立.

笑死 鳩屈手足係五毛

根本大把人都係在心中
6月開波一開始唔講得， 驚被扣帽子， 咪跟大隊咯

你有你嗌， 無問題
但唔該唔好剩係鳩叫
五大訴求， 撤回修例都唔係用口號鳩叫返黎， 用人命換返黎

嗌香港獨立既， 麻煩自己搞下組織
團體更多人去達成依個ultimate goal

如果你只係人叫你叫，麻煩收皮

與其嗌口號，倒不如先做好配套啦……好似台灣總係有班急獨派嫌蔡英文做乜唔敢講台灣獨立咁，但我相信蔡英文嗰套靜靜起革命先至係皇道

點解唔講得？
未做好就唔講得？

獨派覺得中共唔會放權，五大訴求永遠冇可能實現

唔支持叫獨立嘅人覺得要先有五大訴求，再慢慢黎，他日支爆就可以順便獨立

有美帝撐腰，睇落去五大訴求的確比較實際

唔反對手足叫獨立，不過要說服到唔支持獨立嘅手足。(天琦話齋，「未令到更多人準備好，所以未準備好」)。因為支共唔肯放權，香港唔會有五大訴求，所以如果共產黨寧願一國一制都唔俾雙普選，我哋就會獨立

台灣民進黨點睇？
有民主選舉都要左選票先

台灣人真係死得？

依家啲人最興叫人靜雞雞丫嘛，然後手足諗住獲得槍械俾人拉咗，第一時間行出黎話係班狗屈，到最後就算獨派有無人行動，啲人都當見唔到，咩都係班狗屈

兄弟爬山，分化撚又出現

台灣獨立左先有民主嫁戇鳩仔，有邊個地區唔係先獨立後民主嫁？

其實有部分支持抗爭既人都唔同意港獨
變相孤立自己
共產黨分化easy job

同意

等睇你逐點反駁

不嬲都係各有各做
陳雲夠城邦自治or永續基本法啦

聽到近排集會都有新口號大家睇睇please

[香港獨立 唯一出路] 係口號定話行動？(長文-警世)

無人嗌香港獨立，點樣引起大眾討論港獨方法? 唔撚討論方法又點令香港獨立增加可行性呢?
你一黎就唔撚俾人嗌香港獨立，原因係唔撚可行，咁咪永遠獨立既原因咪就係因為你唔撚俾人嗌獨立啦

其實應該係諗個方法，令呢個講法對大眾更易入口
正如港共溫水煮蛙港人一樣

如果每一個香港後生仔都係叻仔叻女，獨立絕對無問題。

不過到時學業同工作壓力會比現時更大，年青人嘅自殺率會高過南韓。

台灣法例係中華民國
唔知邊個on 9

蔡英文 剛上任時
係地方 立法會 總統
都有絕對權力

都唔敢正名化
廢左中華民國

邊個on 9?

台獨 知唔知係咩？

冇錯 而家需要唔係噤聲
反而係開放討論 同時繼續堅持三不

同意

// 反而容許港獨討論，淡化中共對港獨既標籤先係一步好棋。 //
點樣獨立真係好需要討論 要有理念 要有執行
中共就係怕我地討論 怕我地討論之後得到光明既結論同前景 所以先要咁急立23條

可以獨立固然好
但唔可以忽視美國對港獨的取態
我諗要諗清楚幾個問題先
香港喺美國同中國之間的角色係咩？
美國樂唔樂意見到香港獨立？
香港獨立對美國有咩影響？

香港獨立，唯一出路

五大訴求焦點變模糊化
咪撚提陳雲條仆街過街老鼠

【極重要】香港前途 - 終局分析

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

英國外交部已於2016年指出中國嚴重違反中英聯合聲明
-
外交部承諾有權引用維也納條約法公約終止聲明
-
戴卓爾夫人指出三條條約仍然生效

#南京條約 #北京條約 #展拓香港界址専條
#終止聲明 #重啟三條條約
#脫共解殖 #回歸英聯邦
#重奪主權 #主權在民

屌 齋睇標題秒俾錯負皮

最反對港獨嘅居然係連登仔

定網軍？

香港獨立

宣揚意識形態

自治or自決較易入口？

如果依你個邏輯 應該連時代革命都唔比嗌

即管睇吓有幾多和理非會割蓆

你同啲淺黃港豬傾下計就知

佢地連自決都當係港獨 然後好驚 話要五大訴求就夠了 唔好搞咁多野 共產黨唔會睬你bla bla bla

咁多人都係咁諗
如果喺連登講都唔講得，咁邊個同你去做？

唯一出路路係獨立係滅共
支共一日係度一日都唔洗旨意獨立到
依家呢個時間點嗌呢樣野只會俾理由佢鎮壓同令外國盟友焗住收聲

咁一定係易入口d
我諗最好好似台灣咁
雖然台灣名義上係中國一部份
但已經係一個政治實體
而事實上我覺得台灣已經係一個獨立國家

五毛

同意你，罷工都味搞得掂，仲要講獨立，係一步登天。
雖然獨立係終極目標，但唔係呢個時候，因為仲有d年紀大既既人味必好似連登仔咁諗得多。
一大渣人無啦啦又講獨立，比人帶晒方向

唔明點解唔討論得
利申未有確切立場
我想了解更多 等自己更加有個確切嘅諗法

我諗有唔少人都會係咁 連討論都唔比既 點可以向前行？6個月嚟講過有幾多嘢冇可能？冇錯之前可能真係應該擺喺枱底 但去到一個大家都唔知點實質 我強調係實質嘅方向前行嘅時侯 點解會連講都唔講得？

唔贊成獨立嘅咪講下有咩irreversible fact俾大家知去判斷

贊成嘅咪講下脫離中共成為獨立實體喺各方面有咩好處囉

討論下啫 唔洗起晒鋼掛

根本呢個 moment 講咩港獨就唔啱 timing
你三餐都食唔飽，講咩牛肉8成太熟唔好食啊
呢樣野講出，人地原來想幫你都幫唔落啦
醒少少當幫忙，呢樣野你做出黎只會累到同路人
到時機成熟，大家都覺得呢樣野係可行唔係9up
自然有大把人支持

獨立只會因為有條件獨立，唔會因為唔比人嗌就獨立唔到

兄弟爬山

查實一路都有人嗌
唔係而家

不過就好似呢個post咁
每次有人嗌
都有人出嚟𨳒
所以無持續性咁解

咁照你咁講 全民還拖都未講得掂 係咪唔講得殺警？如果係既我尊重你既諗法

如果你個著眼點係有人未諗得咁多 乜唔係應該比人諗下咩？點解會覺得要斬腳趾避沙蟲？有冇諗過有一班人咁耐都有呢個諗法？

香港獨立, 可以推動中國民主
因為中國冇左香港既自由經濟港口, 會被迫民主

根本香港獨立同五大訴求就冇得分割 你要求冇篩選嘅真雙普選 就等於要自治權 而且有普選 係大眾民意嘅情況之下 絕對係極右派(本土)或者黃底嘅人當選 呢個情況之下中共點會俾我哋有普選 所以直接爭取香港獨立 先會有可能實現五大訴求 而且你喺中共既地方爭取有普選出現嘅領袖
其實係會令到中國其他地方嘅分離主義抬頭 為咗中國國內唔好四分五裂同政權被推翻 所以真普選喺香港未獨立嘅情況之下係絕對唔會出現 所以其實係要爭取到獨立先爭取普選

嗌咪嗌囉..詔左半年.本身唔係都屈到你係
係佢地逼到香港人無退路架咋

咁唔係應該向創造獨立既條件既方向討論咩？

PTT: 為什麼還不宣布台灣獨立？

香港獨立 唯一出路

聽黨的話？
聽港的話！

有其中一點好撚啱
人哋係咁屈救我地港獨
證明佢地睇死香港人唔夠膽講獨立
我哋仲要咁順佢灘？

我明係會心急嘅
但係下下屌未ready嘅人唔係咁好
不如諗下點令佢地衝出心理關口啦
如果係就變咗純分化啦

出師要有名
要贏就一定要有國際支持
正如加泰獨立外國政府都唔會支持一樣
你嗌香港獨立你想人地點幫你？
仲有香港獨立條件同時機都未成熟
嗌香港獨立只會有反效果
一步一步黎啦

主權問題，唔係物質條件，經濟條件，係無形既，點創造？應該唸點樣加速支爆，中國滅國咯，香港係生係死都無人理啦

五大訴求唔會模糊 呢半年嚟已經十分清晰 相信獨派嘅都唔會反對五大訴求 相反呢個時候 係咪應該要開始灌輸獨立嘅理念 要獨立嘅話最重要嘅就係民意 如果而家唔灌輸香港獨立嘅思想比大眾 將來又點會變成主流民意 假切你五大訴求真係成功 唔通就坐以待斃等到2047變香港省 定係學熱狗咁永續基本法 所以香港獨立係唯一出路 點解大家都覺得香港獨立無可能 就係因為每當提起港獨呢兩隻字 大家就會話無可能 激嬲ccp 無人討論過 咁樣又點會有人知港獨嘅可能性 再者每逢有支持港獨嘅人出嚟講野 都會受到中共威脅恐嚇 睇得出中共係幾撚驚人地講港獨 驚大家思考 香港人今次真係無路可退 無得再讓比ccp 香港人要拎返屬於自己嘅主權 的確要獨立唔係一件易事 係好撚難 但係除左獨立 香港人無其他選擇

14年的時候我都係咁諗
要有真普選仲難過推翻中共
中共唔死根本唔會有真普選
但而家中美有貿易戰就唔同講法
如果能夠將香港問題加入貿易協議
做到一個情況係「比香港有真普選就留中共一條狗命」
除非甴大大想攬炒
否則佢幾唔願意都好 佢都要答應

果D淺黃睇嚟連五大訴求咩都未知

港獨唔係冇可能 但現代革命要靠政治手段而唔係武力
1. 以區議會民意授權成立臨時政府 推翻現有小圈子政府嘅正當性同合法性
2. 臨時政府主要官員流亡海外 建立各國嘅遊說團
遊說重點：
A. 承認新政府為唯一合法香港政權（e.g.殖民地獨立）
B. 與臨時政府簽共同防禦協定（當然之後我地要比返軍費人地）
C. 派兵「解放」香港
（預左支共唔會夠膽打，外強中乾打唔贏各國聯軍）
3.要求美國協助重整警隊+建立軍隊

最後先係 五大訴求 缺一不可

討論

香港獨立, 可以推動中國民主
因為中國冇左香港既自由經濟港口, 會被迫民主

外國好想中國有民主
咁我地要企係道德高地
我地為左中國有民主而要獨立

因為我想香港獨立囉

你要小熊維尼妥協，距寧願攬炒

其實好似就算係連台灣人都唔多人支持台獨？
只係支持維持現狀 不統不獨？

呢翻說話係想同啲淨係爭取5大訴求 但反對香港獨立嘅人講

又靜靜地果d真係啦
勇武又叫人靜靜地
再過一排就出黎屌人無曬勇武
乜都你地講撚曬

我好簡單

香港獨立 唯一出路
係阿而家無槍
聽日有堆槍放係條街比你地用你地都唔敢用啦 又話有伏啦

講港獨 播種比未來

光復香港時代革命都早左幾年講
港獨 就由而家開始正正經經咁播種

要討論先會開始有人做野，根本中共就唔會比真普選，講話唔好港獨既根本冇用腦。香港獨立中共先驚，因為到時西藏，新疆，內蒙古，上海，廣東都有機會追求獨立

咁就食得屎
講咗而家最重要係教育
唔而家開始植入港獨嘅諗法咁遲啲個餅會愈來愈細

我諗至少喺30000個警甴未死哂的情況下
2係唔會發生

咁以前咁多獨立出黎嘅國家佢地係發生左咩事？乜唔係本身主權屬於宗主國架咩？

嗱我當搞唔掂以上問題 而家設身個問題就在於 有唔少人係未認知到支爆=獨立呢個概念

成日講支爆就多啦 唔覺就冇然後架喇咩？如果目標係助燃支爆 係咪應該比個訊息大家 支爆=獨立？定還是會因為唔想獨立所以會有人唔支持支爆？

我一開頭都係好似樓上咁諗

靜靜地贏丫嘛

點知出面啲淺黃唔上連登原來係唔知大家做緊乜
問佢地做乜靜哂 佢地話「贏左區選咪夠囉」 「等民陣吹雞遊行」「工會有咩用」
問起自決問題 佢地就開始驚
話港獨無可能架 我地無軍隊blablabla

請大家正視問題 好多今年新加入嘅淺黃手足需要基礎政治教育

講咗而家最重要係教育
唔而家開始植入港獨嘅諗法咁遲啲個餅會愈來愈細

放D走
講真話唔啱聽就會比連登仔屈sir屈毛
連登仔衣家吹風話落街大嗌香港獨立
呢個就係佢地嘅計劃
聽朝訓醒香港就會獨立架喇

分你老母呀 講嘢冇point 你似分化撚多啲

唔係幾了解中共政治
但甴大大權力係咪真係大到可以完全無視中共元老的取態？

啱
其實個人認為文宣方向應該開始着手教育而唔係集中喺警暴

其他中共高官唔想自己份身家&家屬嘅綠卡同維尼攬炒

會諗辦法的

蒸氣引擎都未研發到就話要整火箭上太空
你一開始就話要整火箭你覺得人地會比零件你點研發其他引擎？
有d野唔可以一步登天 你一開始就諗住同賭場all in
有邊間賭場會陪你癲

一早block左你條分化五毛

我知道好多人心目中嘅答案，只係佢地唔敢講出嚟

點解港獨唔講得由六月開始場運動已經被定性為港獨。環球時報等等嘅官媒都用港獨份子嚟標籤我哋，微博啲支那人又用港獨廢青嚟屌我哋。如果中共落實五大訴求=同港獨份子妥協，中國人就會有樣學樣，中共就會有管治危機。中共一開始就將自己嘅下台階折走，點會應成五大訴求。
荿名市點解會收返起火葬場嘅政策同釋放被捕人士係因為中共自己政策上嘅失誤，同香港嘅情況完全唔同。
香港點樣獨立係好值得討論，但一定要有口號。連講都唔講得，又點會有下一步嘅行動。
今日集會完，有人叫口號，都有好多人和應。
行動可以好似星期日咁借西藏新疆等等嘅中國地方嚟培養港獨意識。

未必係五毛啊？手足各有諗法

但我認同你話冇計劃，根本成個新制度既構想都未有

用邊種民主制？美國參眾議院同北歐既議會又唔同。外交呢？無人承認我地政權咁點？例如美國如果唔承認，點掛勾美元？

一大堆問題，就算話無辦法一獨立就解決晒，都起碼傾下個藍圖啊

佢連陳秋實都搞唔到 就知其實江派仲有一定實力

正解

香港獨立 唯一選擇

冇錯，警暴係表面野，都係源於政制問題

香港自己獨立無可能，只可以等支爆被獨立

梁天琦就一定啱

Push

大部份前線都係獨派啦
你估本條命換真普選咩

你呢啲撚樣真係好煩
講過好多次未證實唔好幫人認

香港人對民主認識只係一人一票既程度

時機膠係咪唔記得傾香港前途問題時突然爆出來的民主回歸派

真係等時機到時支暴香港豬會唔會曉叫獨立

你們喜歡等運到直頭唔應該反抗,等中共自然脫落仲好

根本時機成熟就會有人嗌
好似光復香港咁 天琦選時好多人未醒
到依家大家開始醒 就會有更多人加入

成日都話靜靜哋贏 獨派無人叫你講出口
正如天琦選舉時都唔會話自己支持獨立
個心知道自己做咩咪得 唔洗畫公仔畫出腸

港獨係地下革命唔係口號
你覺得鳩叫幾句中共就會妥協？
就算七百萬人上街中共都唔會妥協
革命黨會唔會講出口話自己搞革命？
政府收到風 成班革命黨都死撚咗啦
要搞就地下搞 地上就做好文宣 時機成熟就行動

支持港獨 但呢個地理位置真係好差 中共就係隔離 搵到另一個地方立國就好

如果說服到主流民意由5大訴求變獨立
美國只會迫住跟

我認同港獨係唯一出路
但我覺得首先要培養港獨既風氣
我諗仲有好多黃絲唔贊成或者冇諗過港獨
記得有個調查講
其實上街既人對於五大訴求都有偏向
但係有警暴依個最大公因數先團結到咁多人
係現時黎講 我認為專注係五大訴求
但藉此去推廣港獨

美國會比你逼住跟？買多几斤大豆就奶曬共啦

其實我比較想知港獨既可行性同必要性，香港人真係有資格成為一個民族同支那人所謂既漢族區分出黎？

利申：非獨派，但支持討論

下
你依家係嗌都唔比人嗌
咁仲點同你講planning吖

推呢個

你咁講就好啦
姐係唔關我哋咩訴求事
美國要歸隊點都歸

既然話要創造討論空間
咁依家就用呢個post嚟討論點樣可以港獨
軍隊會唔會係問題？
係咪要有team人靠武力爭取獨立？
定係打國際線等其他國家承認香港係主權國家？
利申支持獨立但完全冇概念

可行性，等支爆滅國，香港被獨立
必要性，拜託獨裁變真民主

光復香港 時代革命 6 7月果陣都唔多人嗌
你睇下依家

其實你係咪唔知依家有好多工會成立左？

上fb打 罷工 工會 都大把post啦

醒啦喂

問題係你想歸美國隊，唔會係美國跪你隊咯，唔好睇自己咁重。

支持香港人爭取民主自由 同支持香港人爭取獨立係兩個程度
前者係普世價值 全部美國人／議員都要支持
但後者會唔會令某d人跳船？
係名乎其實的分裂國家

非常同意 特別係最後一段

根本港獨係唯一出路，大家需要討論既唔係港獨是否可行，而係如何令港獨可行

我相信充滿想法、優秀既香港人一定會搵到出路

又話唔好造神
但又擺梁天琦上神枱

咪係, 唔港獨唔通去到2047接受完全支那化？

你9嗌五大咪又係乜計劃都冇
唔嗌主張又點會有行動呀？

人民爭取民主自由，邊個國家距都會講支持

先講下點解唔應該用加泰嘅處境嚟同香港比較：

加泰想從西班牙獨立出嚟，但西班牙係西方自由民主資本主義陣營嘅國家、又係歐盟成員、北約成員、貿易夥伴。如果支持加泰獨立，咁對呢個陣營（除西班牙外）嚟講，冇乜特別著數、亦冇乜特別唔著數，但肯定會得罪西班牙呢個盟友。何苦呢？所以，加泰獨立運動喺西方得唔到咩支持。

香港嘅處境根本唔同。

推
香港獨立，唯一岀路！

一直放係心中 其實都知獨立係唯一出路
但爭取五大訴求係目前最迫切

五毛出假acc踩港獨就明點玩
中共最怕唔係港獨,而係港獨推動南方城市攪獨立

高質討論post 推
拒絕沉淪，唯有獨立！

嗌緊既時候 其實都刺激緊大家一齊諗下點做
同埋你點知嗌緊既人冇諗呢？？
即係起碼唔好ban人嗌先

只是有香港成為缺口，中共自必然解體

push

其實大家心入邊明就得 唔駛叫㗎喎 最重要係有乜行動 而唔係有乜口號 中共都係咁話自己係係民主 尊重人權啦 唔需要太有潔癖

我記得三定四年前港大已經有人話要討論港獨，討論成點？ 有藍圖未？

諗起依張圖

咁你有無諗過 一日under 中共統治就唔會有民主自由 我地要做嘅野就係令國際都明白呢點

真 我哋角度嚟睇提港獨無問題
但對於美國就唔同 佢宜家唔講係正常
因為唔係大部分持分者肯開聲/以行動支持獨立 太快只會適得其反 比中共位入

或者有契機/本錢嘅時候 所以要獨立一定要由大家證明同埋推動 唔好放棄 亦唔好同佢割

因為

唔講就咩機會都無
但都唔好割solomon

***或者要等有契機/本錢嘅時候 所以要獨立一定要由大家證明同埋推動 唔好放棄 亦唔好同美國割

香港的反抗已經開始推郁大陸各地反政府運動

當日共產黨係玩輸出革命
但香港膠人係叫人唔好攪亂大陸,怕整嬲中共

真 要做到實際唔比中共控制
而唔係表面嘅獨立
所以影響力要慢慢由e.g.黃色經濟圈推動
令商家或唔同持分者改變立場先
如果做到嘅話港獨只係結果

A nation is more overtly political than an ethnic group;[1][2] it has been described as "a fully mobilized or institutionalized ethnic group".[3] Some nations are ethnic groups (see ethnic nationalism) and some are not.
只要你喺政見上因為嗰班人同你喺一個共同體，無需要係同一血統，文化背景之下都可以成為一個民族，反之亦然，即使你祖先歷史背景，講緊嘅語言，血統，即使係同漢族係一樣，只要你唔承認佢同你係一個命運共同體(即係你唔承認自己係漢族人)咁你就已經唔係一個漢族人。

講都唔得，中共式自我審查。

咁不如一齊討論吓點樣有利香港獨立？或者有咩要做到香港先可以獨立？
我相信你推呢個post香港唔會獨立到嘅
再做多一步啦，既然你都話呢個係(討論)post
我就喺到諗獨立係咪一定同軍隊，武力有關
唔知你又點睇呢？

叫唔叫口號其實唔重要
宜家點都比中共spin去獨立
最緊要有實際行動姐

你驚乜?
每次出去都有心理準備被拉被殺 我叫香港獨立叫咗五年又係冇事

最記得2016十一去挑釁成班支那人 幾百個圍住我哋掟水樽 側邊隻狗都中咗

留意到想嗌獨立嘅人有兩種

第一種係啲只係為啖氣嘅人 呢班弱智嚟唔討論
第二種係認為要嗌咗先有討論獨立可行性嘅空間
首先嗌同討論係兩件事嚟 唔明點解有人覺得要嗌咗先可以討論
而且我覺得根本唔太需要討論 因為我個人認為而家我哋所做嘅每一步都係不斷接近𡁵獨立

而唔好嗌出聲嘅原因上面有好多人講咗

只要你喺政見上認同嗰班人同你喺一個命運共同體

識兩位同事，一位做過英國駐港海軍、一位做過義勇軍

傾下藍圖，算啦好複雜唔好諗，香港人多d關心政治就唔會咁。

sor 未睇內容就負皮咗

香港獨立 唯一出路

其實一句車埋黎講無計劃，咁點解唔嘗試下諗，要屌人無計劃？

有道理
咁啫係要打國際線啦，點樣會令到更多國家支持
係咪要有啲着數畀佢哋，因為我諗唔到點解佢哋會支持香港獨立，佢哋有咩好處

啱啊
巴打一齊諗吓有咩條件有利港獨

agger 我係好多個討論港獨po留過comment但無人理我 成班人淨係識得屌無軍隊點獨立
大佬啊 你連叫下口號都唔得 點傳播獨立思想比其他人啊
原來你想港獨咩都唔駛討論 唔駛文宣 個天會突然比香港獨立?
當年共產黨都係不斷拉攏知識分子然後壯大自己實力 之後打咗成三十年先革命成功啊
中共係垃圾 但好心睇下歷史共產黨係點革命啦
成班兒登仔一黎就屌港獨 好心分清楚傳播香港獨立思想同我地而家要獨立係兩回事黎架
表面上繼續叫五大訴求 檯底宣揚獨立思想 令港獨成為多數派ok?

真的是唯一出路
香港獨立

其實真呀 自己組軍隊其實好難抗衡解放軍 要自己購入軍事武器又難根本比中共控制住 如是者外國介入真係必要 提供軍事或經濟援助又好 表態支持又好

最緊要點樣去爭取到佢哋支持呢就係現階段需要討論嘅事項

係咪要畀啲着數佢哋

另一個方法就係向內地輸出革命

首先香港獨立嘅機會細過雙普選好多好多 可以話係冇可能 你話我悔氣撚我都咁講 呢個係事實 追求不切實際嘅幻想只會令運動失焦

第二 你想太多了 中国窮到食樹皮都唔會有民主 何況佢哋唔會放棄香港呢隻金蛋

梁天琦後期都承認左唔應該主張港獨

其實睇返新加坡
國土面積仲細過香港
人地咪又係有國軍 有食水 有穩定糧食

點解香港人咁中意試都未試就話冇可能？

經濟->黃色經濟圈
政治->進擊立法會議席
社會->區議員
語言->排斥蝗語

仲有其他一齊諗。

唔反對嗌香港獨立

兄弟爬山 有人行得前有人行得後 各自努力

不如你聽多次個集會講啲咩，
只係為參選先唔講個香港獨立4個字

總有一知半解既人去曲解天琦既說話

拒絕沉倫，唯有獨立！
香港人，獨立！

其實經過咁多手足犧牲，終於有起色，有人提及唯二令香港唔受制於任何人嘅方法（1. 獨立 2.推翻共黨）覺得安慰

利申：2014雨傘後就覺得非獨立不可

蔡英文總統都做埋，都唔敢嗌台獨。

一直都有人講 話冇人講過要靜靜個啲 到底係果圈子全藍定點
唔係唔講得 只不過唔好係鏡頭面前講
又要外國幫 就唔好將成件事比外國媒體變成真中國內政問題
嗌 同 討論 做 係兩回事
好簡單一個例子:
要老豆老母藍變黃 都唔會叫佢哋變黃/一巴掌星過去就變到
都係要由刪TVB 睇直播 再同佢哋文宣解釋
先會變黃
獨立都係同一會事
一味嗌獨立 又唔討論點做 托柒咩
啲petition又唔簽 又唔twitter reddit做文宣 工會又未搞得成
唔通你話獨立就獨立 俾啲建設性嘅諗法好冇
羅馬都唔係一日起好

其實依家係泛民果邊本身反獨，就驚『有人』講獨會冇咗光環，跟住比D五毛分化獨派就真，獨派為咗大局著想隱左6個月先係咁依出下聲。 泛民拎住支大旗，就變左一言堂，唔比講獨，呢個先係問題。

講真，係咁批評泛民果邊D和理非，我都唔想。但係又唔係要整個遊行/集會叫『香港獨立，唯一出路』，比條生路人行下，各自爬山啦好嗎? 唔認同，咪唔好一齊嗌，當睇唔到，話果D係少數港獨份子lor。唔駛特登擺出嚟比五毛分化ge。 睇住和理非比五毛當旗子用，真係。。。唉!!

人少就自然冇 noise, 人多就自然會事成ga la.

思想上既準備係第一步，亦係最重要既一步，
買六合彩既心都無，唔會去買，亦唔會中獎。

我覺得依一刻無需要，五大訴求/工會都未搞掂，一步步黎，你講獨立把鬼咩

不如咁講其實就係因為宜家香港未有本錢獨立 有d黃絲先會反對港獨 咁最緊要起未準備階段 要首先起各方面反中共滲透先 然後黃色經濟圈 立法會 繼續示威 制度內外抗衡 輸出革命同爭取國際支持就係真係準備緊 最後逐漸培養到各人港獨意識

其實咁講好似太完美 不過係可以遵從嘅路徑

經濟->黃色經濟圈
政治->進擊立法會議席
社會->區議員
語言->排斥蝗語
文化->宣揚港人自給自足概念，培養獨立思考。

仲有其他一齊諗。

根本短視到仆街
屌啦, 連工會呢D level 1嘅野都搞唔掂
無工會=無say
憑乜野覺得嗌句五大訴求就五大訴求到？
解散警隊就解散警隊？
然後班撚屌見你唔嗌五大就屈鳩你五毛

到底係幾無水準先會 唔合意見
左一句五毛 右一句分化撚

你個標題都幾fake

現實係相反喔，大陸用香港示威宣揚愛國教育，你有無接觸過大陸噶，唔好紙上談兵

唔嗌出聲先有問題，咩都收埋唔講，大家點有共識？2047先再討論？到時來得切咩？你要知香港仲有3成親中，1成中立，4成泛民，得2成會支持獨立既時候，2047咪照樣一國一制。

依家每一步的確係邁向獨立，但係如果公眾冇共識，到有機會既時候咪又會覺得唔好搞咁多，係中國底下有自治都冇所謂。睇下新疆西藏內蒙古就知得淡笑啦。

唔講既原因不外乎美國唔支持，中國想屈香港玩分裂過激主義。美國當然唔會直接支持啦，因為冇香港人講要獨立嘛。如果香港400萬人支持獨立，美國會唔會叫大家唔好獨立啊？你要show到比外國睇香港獨立有咩好處，而真係全香港大部分人都堅定想獨立，份利益比香港係中國統治下既民主社會更大，美國先會支持。

所以講到尾，連獨立都唔敢講，完全係斷送香港進步既機會。

由始至終200萬人出黎都係五大訴求、缺一不可，乜野光復、革命、獨立等只係個別人口號。

所以唔好下下屌d人唔同意港獨
佢哋心入面目標都係想擺脫中共魔爪
與其不斷批評 不如諗下點樣說服佢哋

如果只係為左參選先唔講香港獨立，咁距比人DQ又好似合理喔

多d滲透中國d唔好嘅野
事實係真係有人會聽

最後結論等運到？

接受到既會嗌既口號，
無人認同既林鄭下台一早就消失殆盡。

昨日突厥，今日香港
香港獨立，唯一出路

所以要諗同埋呢個只係其中一個方法 唔可以單靠佢

我地係要俾大陸既反共人士知佢地唔係孤立，只要留到抗爭既火種，就已經做到野。

所以咪越來越少人囉，上次民陣吹雞比之前少左120萬人

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

你不如話黃台仰唔主張港獨
一個DQ 踎監
一個做難民
你想佢哋企上台帶住你嗌？

現今所有既訴求，包括五大訴求，
中共倒台前絕無可實現，

中共倒台，你覺得算唔算中獎

即係嗌左出聲先係真？唔出聲就代表唔支持？
你同班話愛國要講出聲表態既親中偽人有乜分別？
同班保皇話2百萬人上街即係有5百萬人反對你有乜分別？
民意從來都唔係港獨到
點解要亂改口號 挖墳比自己？
明修棧道，暗度陳倉咁簡單既道理都唔明？

其實西方國家一直都係針對中國人權問題，人權問題先可以同大陸人產生共鳴

所以維族集會係有用

69叫緊反送中
616叫緊林鄭下台
71先開始講雙普選 之後先開始五大訴求
721 講光復

不斷進步有咩問題？
你唔係第一日就五大訴求架 醒下啦

區選又幾多人投票，大勝建制幾多席

因為7月既光復香港 時代革命，民意逆轉啦係咪

真 雖然口號改唔改都已經比中共入
純粹改口號比多次口交部出嚟講廢話
不過其實宜家日日示威好難講暗度陳倉
佢宜家已經可以鎖定目標

香港人可以充滿毅力，無限恆心咁樣 等

仲講人數個d 都on9
200萬麼盡行街政府都唔撚會理你啊左膠

開口埋口講港獨 = 貪口爽
黃色經濟圈 = 做港獨

首先唔好將獨立同dq畫上等號，
周庭無講香港獨立，而g峰亦無提及過獨立。
港共dq只有一個理由，唔係佢隻狗。

up撚乜
開波唔香港獨立 宜家又轉態度咁你講嚟講去都係講字

本身進步，士氣越黎越旺，之後開始有人叫光復、革命，開始少人，最明顯一次公務員集會有人叫「光復香港、時代革命」，結果全場靜左，之後都無乜公務員集會。

而家係無可能去到當時人數，有警察阻撓，黨鐵停駛已經少左人出黎，依個事實要接受。

點解你覺得香港多人支持美國就唔會反對
點解你覺得到有機會時香港人一定覺得唔好搞咁多嘢
同埋我咪講咗唔係一定要嗌咗先有得討論 盲

巴打心水清，證明民意既區選己經出左成績表，
仲未計18歲以下既手足。

民意逆轉之類講出口既，只有poly位黑警

係呀，選舉好多人，集會就少左人，咁制度內定革命吸引，不言而喻

連罷工都罷唔成，完全冇覺悟你就知獨立會有幾多人buy

五大訴求變獨立，包保9成國際線斷撚曬

睇你留言都知你係邊派啦
616最高峰之後已經回落啦
你唔賴人圍狗屋？圍稅局？搞G20 ?
71已經少過616百幾萬人 關咩口號事？
光復係你所謂開始少人之後嘅一個月先開始叫 咁你都屈？

所以行動＞言論

無錯，好多人會割

岩
香港獨立 唔係可唔可行嘅問題
香港獨立 其實係有必要性

香港獨立 唯一出路 正正講緊呢樣野

冇人會係6月嘅時間估到運動可以持續到依家
所以根本唔會有對未來一啲可行性嘅假設

真 宜家要做係要令信念變成可能

你可能係清醒既人，但要知道社會上既共識係要長時間凝聚出來。冇共識既後果你睇英國脫歐就知咩事，咁重要既民族自決議題一日冇人提，到最後只會兩頭唔到岸然後2047中共收我地皮。

美國就係美國利益至上，所以我解釋左，係要香港offer到比維持現狀更好既利益，加埋人數做support 去比佢地下定決心支持香港獨立。香港人權法都係要睇多唔多人遊行先下定決心推啦。

討論係討論，嗌係嗌，不過有班人連嗌都要自我審查係咪弱智左少少？

其實大中華膠定愛本土文化嘅港獨派又好，最終目的只係瓦解共匪政權，只要成功就係好方法

想問點解我地唔可以以殲滅中共做旗幟，由反送中變成真正反中共，對家最驚其實係呢樣所以先急23條

即使無論港獨定民主成功到，講真只要中共存在世界同香港就唔會美好

依家明係反中共，要明一套暗一套：明就宣揚，暗就謀反

主張港獨根本唔應該畀人dq

距你老母

靜啦
靜靜地贏啊

香港獨立 唯一岀路！

美國會因為咁而支持香港獨立當然係最好
但可惜大家都唔係美國佬心入面條蟲 唔知佢哋會點諗、點做
個人認為風險有少少高

與其港獨，不如反攻大陸啦
古有日本偷襲珍珠港
今有連登仔偷襲中南海
正式宣戰！！

Why not!?
All or nothing!

只要叫港獨既人唔雙重標準就得
1。你要同時接受 民主中大華
2。同埋接受人哋嗌呢啲口號
3。然後接受人哋係任何集合叫 愛國口號 (非中共)
4。進一步就係，可能人哋用一啲普世價值/大議題 作召集，然後召集人係集會潛建民主大中華主題

可能而家潮流係無大台，變得要講包容其他政見，但以往所謂泛民就係呢啲理由比人屌，同比港獨派本土派抹黑同搞破壞。

雖然我對港獨呢條路線本身係唔care，但對獨派係幾年前打壓異己既行為，今日比人用番同樣方法打壓，我都唔會可憐

屌左咁撚耐都仲有標題撚
(解釋)唔明點解依家無啦啦要嗌香港獨立
咁樣會唔會好D呀

長期目標係獨立
但係眼前要做既野都未做好
五大訴求先得一個成功
慢慢啦逐步逐步黎
唔好咁心急
香港加油🇭🇰

香港獨立都唔敢講仲講咩光復香港

人地咁想我地死
證明香港人唔敢去死
我地仲要咁順佢灘！？
所以我地立刻去死？

首先我欣賞但唔崇拜梁天琦
連登仔最鍾意造神
然後
難聽啲講句
你呢啲唔叫討論
叫紙上談兵
你呢啲唔叫有遠見
叫天馬行空
靠美國大佬英國大佬獨立?
靠得住早就贏咗啦場運動
你今日餐飯都未有錢買就走去諗十年後食乜
你可以慢慢諗你既獨立計劃做你既小眾
但係嗌真係唔撚需要呀唔該
冇國家會想去幫港獨成為主流意見既香港
你唔係話要靠美國?要就靜一靜先啦唔該

正如台灣獨立運動就係要放棄反攻大陸一樣
港獨唔一定反攻大陸 而係令到中共唔好搞伸手埋黎我個制

無人會否定港中分隔係必須 一國兩制本質就係軟性港獨
調返轉，用三權分立 黨國分家 將大陸香港化 都可以係一條出路

不過我都覺得正常 講下港獨 或者係場運動入面主張港獨都無問題。因為一個大議題入面，唔同政見立場既人係同盟係好正常。

但千奇唔好屈埋其他人都係港獨，或者好雙重標準咁人哋叫大中華就唔得，自己講港獨就得了

嗌港獨都唔割

獨派去撚哂前線啦
獨立要做啲咩？ 革命囉
和平革命唔得 再燒落去就係武裝革命
引發內戰
另外都有手足喺英領做緊嘢

講都唔俾講？
你有方法光復香港未？冇嘅唔好嗌喎

機會細, 甚至冇可能都好可以討論
搵下有冇方法可以爭取
唔討論點知有定冇

你要中國主動放棄香港梗係冇可能啦
我意思係中國被迫放棄香港
外國好想中國有民主
1. 美國冇幫國民黨打共產黨係因為想 "國民黨與共產黨組成聯合政府，幫助中國建立兩黨制民主政治"
2. 美國俾中國加入WTO都係希望透過經濟令中國有民主
咁我地要企係道德高地
我地為左中國有民主而要獨立
外國支持, 我地就容易好多

有計劃先叫得？
你個光復香港計劃係點啊？
8月嗰陣咪一樣冇計劃照嗌光復香港 時代革命
嗰陣咪一樣有班人話唔好嗌呢句
結果呢？

如果講都唔俾講 意識型態唔會思想進步

呢個各有各睇法啦，不過咩都要試過先知既，破窗理論下，爭取獨立可能可以幫到我地五大訴求呢

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

同意，咪再帶風向遊行講港獨
除非你搞得掂外國力量既利益
對外國無利益既野=孤立自己既力量

五大訴求都未回應
唔好咁快轉風向住
國際會跟唔切
慢慢黎

警察其實思想好封閉，俾學堂洗完腦，拒絕接收新資訊。

完全無ponit
你有乜野願景說服到人？
而家外國都係用支共違反中英聯合聲明同基本法公入

你講獨立邊個出到手幫你？仲比支那位入晒變晒中国内政事務

其實你講得岩 殺警？得淡笑啦
全民還拖係一個夢想 啲和理非唔好跑得好似保特咁快已經還神
所以港獨都係算鳩數吧

五大訴求都未搞好仲話港獨
有雙普選再討論之後問題

三毛風向
要比連登仔更激進帶風向分化
但自己一個說服到人既point都無

收皮

無論係咩主張都要打低中共先再討論啦
唯有消滅中共先可以解决問題

搞好區議會先講啦
光復香港唔係一朝一夕，由下而上改變
否則都係返去而家呢個死循環

打倒共產黨，獨立之後講！一定會獨立，太過喉急會亂陣腳。

共產黨未死之前，咁早吹獨立風嗰班人，係唔係想同中共講數？陳雲條仆街，口口聲聲話共產黨死清光，轉頭喺度爭取黨御賜(假)獨立，仲好意思𨳒其它文攻嘅戰線。

第四至五點:
4. "Xi is ousted ... a more pragmatic leadership of CCP comes to power"
5. "... with joint agreement with China"
全黨死清光又點會有陳雲口中嘅CCP ”after Xi is ousted”？

呢個係要等支共不穩倒台先可以做
需要天時

目前雙普選係check ponit,無你獨立可能性更加低

港獨又好大中華又好
當然可以討論
不過用黎騎劫運動，迫人上船就一定反對

要獨立其中一樣最最最最最重要嘅野就係民意 如果而家唔將獨立嘅思想散播出去 去到個嗰天時 又點會有足夠民意supoort 獨立 所以而家要做嘅野就係播下獨立嘅種子 要香港人realize 到除左獨立之外別無選擇 香港獨立 唯一出路

正確

獨派一直唔死心，已經見到佢地係好幾次集會為名騎劫本身主題，高叫香港獨立，唔係話嗌得多就會有愈黎愈多人和應的，香港冇任何可以獨立的本錢同條件，講黎都嘥撚氣

如果連講句口號都要睇共產黨面色，不如索性唔好革命

to 大中華: 解放中國，由香港獨立開始

啱

長痛不如短痛

畀佢慢慢咁逐個殺，不如一齊反抗

依家連登比人帶曬風向港獨，呢樣係好危險嘅嘢！港共係區選出連環招無論係佢哋文宣、調查星火等方面自黑仔強上台以嚟轉變好多！ 一子錯滿盤皆落索！ 帶風向人士係咩人司馬昭之心！

係trump 講嘅 有主權先有民主自由喎
港獨又有乜問題

尊重返
係吐番、回鶻、南蒙古先啱

你個主人黎智英親自帶風向話要搞泛民大台，又唔見你反佢檯

有少少唔同
樓主所講既 就好似溝女咁
我打算溝條女
冇理由直接同佢講我要溝你

你當然可以藝高人膽大
前提你要有十足既把握

溝女定逃亡呀？諗清楚啲

唔好用溝女嚟比擬革命
兩回事嚟

hello HKIP

唔直接講我溝你段關係點樣開始？

唔講仲邊有人做

問題係唔俾人講一樣野，等同無言論封殺，只不過係一種排斥。

溝女同宣言獨立其實並唔係同一樣野，香港獨立無話要溝邊個人，只係公開宣言自己既睇法。

唔鐘意最多當佢痴線佬唔加入就得，唔俾人講我覺得過份左。

我相信，十個支持運動既人
有八個以上唔拒絕香港有獨立既一日
但如果今次運動係以港獨為主而非五大訴求
我敢講最少走一半人
因為大把人都未有走向獨立既心
淨係五大訴求叫大罷工，全民勇武
有幾多人參與？大家心裡有數啦
單睇依D數據根本睇得出「攬炒」既人心態上只係想政府屈服，
但要真攬炒到港獨咁就明顯未有心理準備

你唔認港獨對家都會屈你係港獨
咁點解開索性將自己心底既野講出嚟

五大訴求或者可以逐樣來，
但去到雙真普選，其實同港獨／倒共分別不大，
反正願榮光都可以話係宣揚港獨，
話示威者係搞緊顏色革命，
最終大家都係要面對港獨／倒共問題。

可能有D人覺得港獨未成氣候
（或者可以委託民記加入支唔支持港獨嘅問題，睇下支持度先），
本住兄弟爬山各自努力，
只要唔互屌唔割蓆，問題都係唔大。

討論係一定要有，有人為屌而屌就冷處理啦，
運動都過左半年，如果呢個時候衰喺港獨呢個TOPIC度，
你地甘心咩？

可以嗌，但你要預咗出嚟嘅人會少 9 成
唔通 200萬人支持獨立?

怕被孤立嘅就唔係獨立派

支持
所有問題，源於中國
香港獨立，唯一出路
香港所有民生政治問題都係源於中國
方案方式有好多，依家唔應該仲停留喺諗應唔應該做，而係點遊說身邊嘅人同多方面去行動

香港人鍾意笑咗人先，乜都話冇可能成事，所以唔去做，唔俾機會人去試同堅持
行動前話要有計劃，認為成功可行先開始去做，而唔係做咗先有改變
睇返年頭開始反送中，當時點plan到6月同今日咁；外國革命成功係先做咗、堅持落去、經過失敗，再好彩咁撞出嚟

我敢肯定少8-9成人，跟住運動自動收皮

會唔會依排搵左本地人做維穩

第一點，一定係增強對香港人身分、民族嘅認同。支持同希望獨立始終未去得到好似人地加泰咁高比率。
第二點，將香港獨立嘅議題推上國際舞台。

而最理想嘅諗法係可以和平脱共，靠英國宣布中英聯合聲明失效，香港公投自決。但我相信就算公投結果有絕大多數人支持獨立中共都唔會香港獨立。

但只要有一個具有國際承認嘅公投，爭取獨立就會變得名正言順，成立臨時政府到時候就可以自組反抗軍或者用臨時政府嘅名義結盟外國請求岀兵都變得容易。

其實好難得見到有獨派高汁文
不過，原諒小弟始終放不下大中華思想枷鎖
同埋始終認為，軍事力量係建國獨立的最重要條件!
其實，劃地為王真係好容易，講就得，
但要得到承認，得到人民支持，敵對政權放過你，就難比登天!
始終覺得，共黨不除，獨立不成!
五大訴求只係急救香港，治唔到本!但當然係急救左先!
所以希望集中火力五大訴求!
贏左立會，爭取多啲乜叉選委票，黃色經濟圈!
增強政治實力!突破民意六四比瓶頸!
至可以行近啲五大訴求!
獨立運動，可能真係要遲啲至講!

唔該你光復香港時代革命都咪撚再叫

首先要搞掂意識型態，令大衆明白香港無左中國呢個“靠山”係唔會死，先會多人支持

問題係美國政府唔支持港獨

民意唔係講武力推反咁簡單
唔係只係由一個極權換做另一個極權
要香港人相信你獨立之後既願景
唔係只係離地

你有乜力量對抗到支共？
咪又係靠外力介入
香港爭取獨立就唔係支共違反基本法
變左地區分離暴力美國點有藉口介入幫你對抗支共？

呢個同意
用法治包裝既制度暴力

日日提住

------

香港獨立 唯一出路

捉到咁多人有槍，但無人用過。叫勇武地下化，改埋口號，日日清連儂牆。打壓真係無停過。無港獨呢個稻草人又點立23條？

其實運動已經輸出成個世界，好多國家示威都有參巧香港

所以好多人未明個玩法

This is the time for others trying to do "division"

BE VERY CAREFUL !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又係呢d無point既言論
簡單講
你可以點令香港好d，區議會都未撥亂反正光復既話
點光復香港個制度同成個政治環境

認同需要有路線圖先至開始叫，唔係俾人一句點獨立啊？KO左，搞到好似大家冇腦喺度叫咁。

現階段講獨立太早槍打出頭鳥唔係好事，學下用波蘭抗共嘅方式保持熱度先係出路

好撚中

所以點解話唔好嗌獨立
但嗌唔等如討論，討論建設性行動，公民教育，香港人既身份認同，社會各界既光復行動

溝女為屌女
邊個會一開口就話我要屌你

美國係用支共違反基本法介入香港
雙真普選先係道德高地，而非獨立

台灣有埋總統同軍隊都無提台獨

正解~

美國人民支持

------

香港獨立 唯一出路

民調6成幾7成人支持港獨 唔代表美國政府要做野支持 除非你迫到果7成人都行動夾美國政府做野 否則美國政府暫時絕唔會支持港獨

事實係隔左個太平洋 佢地根本唔會為你上街 情況同台灣 美國人夠大把人當台灣係國家 美國政府咪又係一中政策同中華民國之間徘徊 玩曖昧

明明之前連登有共識港獨都係心照不宣 無啦啦依加變左打正旗號 仲想變埋對外宣傳主軸

我地根本承受唔起失去美國支持 唔知點解仲成班人高潮咁起勢講 咁耐都唔知政治點玩

咁你坐喺到等美國幫啦 咁就會自自然然獨立到㗎啦

ideology要靠expression去傳承喎

台灣本身就係獨立國家，所以唔明乜嘢叫靜雞雞起革命

香港獨立 脫離中共

唔係支持唔支持個問題，係一唔好亂用時機做借口屌人，二好多野就係有討論先有更多人意識到佢嘅存在同傳承，三係更多人討論就有更多idea

同意 討論係人權黎

點會😂出左國佢又可以做咩

連登仔嗌多幾次就做到 唔嗌唔開心

唔好再討論啲冇意義嘅嘢，我哋仲有好多嘢做

根本依家大肆宣揚獨立嗰班係熱普城嘅撚樣。獨立邊個唔想?但未有實力你嗌乜鳩嘢? 雜總就係鳩嗌2025超過老美，過早曝露野心先至畀老美打到變豬頭。前車之鑑，我屌你班熱普城、獨立黨、自治運動嘅屌，專登鳩嗌獨立、廢JD,(全能部都同老美唱反調，畀牌老共上)，你班冚家剷唔係弱鳩智就係收老共錢嘅仆街。屌你老母，無咗JD令幾十萬港人斷咗後路。死仆街! 青山國師同癲夠正仆街。

基本法, 雙真普選唔係道德高地
只係普通道德, 規則
係類似一份合約, 要中共遵守

香港獨立, 推動中國民主, 係道德高地
我地要幫中國被迫害既人
因為美國選民都會認同
而且美國選民因為冷戰, 所以都幾唔鐘意共產黨

我地要有清晰既數據
例如中共有70%既外匯收入都係依靠香港
有幾多機構有幾多中國人係高層
證明我地被滲透, 被控制
中共利用香港搵錢, 利用香港既民主搵錢
所以中共唔係唔需要民主, 而係依靠香港既民主
香港獨立, 中共冇得依靠香港既民主
中國要自己民主

心水清，可惜連登仔根本想用最低成本參與，只愛咀炮。
行動？不了

所以我係對家想終止場運動一定帶頭叫獨立

你成段野又幾有point啊？
你講出來大家咪討論下囉，話人冇point唔代表你有point架

嘩，突然連登高質咗

又靜靜地？
靜靜地就無左回事

問題係好多人當咗五大訴求同港獨係mutually exclusive 一提港獨成場運動就會冧

十年有句好深刻
「中共多年來挑動港獨情緒，聽落係好矛盾，但它可以令反對派唔能夠團結一致，咁反而對中共有利」

總之無論如何，不割蓆係我哋最大原則，你覺得五大訴求就夠嘅，喺五大訴求一一落實時先同獨派討論，在此之前團結一致

中共點解一直提港獨，就係想見到好似呢個post咁，出現分歧，所以大家切記，一定要團結，先會贏

無論你支持港獨與否，都請記得五大訴求缺一不可

其實要獨立一定要先有民主 先會取得所謂正當性 繼而得到外國承認
所以五大訴求根本係前設
利申支持獨立

你搵到有商家佬公開講支持港獨，你先再出黎哎口號

嗌完除左爽完，有冇一個商家佬會有著數？
外國會唔會因為你嗌完港獨，佢賺多左錢。
呢個世界好現實，你比唔到著數人，就預左無人支持你

一係就做 叫口號有撚用 叫口號唔會叫到有

因為係佢地眼中，已經係一個國家，唔係屬於任何人，咁唔屬於任何人，亦都唔需要叫獨立

仲講梁天琦，梁天琦同黃台仰就係知道柒咗無再講獨，唔講獨根本係經驗既教訓嚟

弱智仔，佢同黃台仰已經無再提港獨，人地柒咗一次你又跟住柒

咪撚on9，佢後期已經埋番泛民堆，仲話後悔自己以前無好好珍惜人民支持，只係做擺姿態既事，而家你班撚樣咪重蹈覆轍，擺姿態講獨撩鬼攞命

你嚟真唔介意，但你根本係打嘴炮講獨，根本係撩鬼攞命

咁你點解釋有人出嚟抗爭？收錢？on9

不如你攞埋中央支持啦

你而家攞緊閻羅王支持

得喇愛國五毛

咁就唔好嗌，呢d只能做不能說
討論無問題

要獨立就攪下實際組織 冇組織叫條春咩 冇組織冇錢點攪獨立 點攪革命 丐幫人多都唔會統治到地方

啱呀 思想一直唔升級 一直唔開放接受唔討論 咪一直當手足係鬼 好快到2047啦 又要用另一個5年去思想升級咩
唔係叫你一定要支持 但你唔好一嚟話冇說服力就叫人收嗲囉 都唔開放討論既

好心啦 依家唔開始去討論香港出路 又要用多幾多年既時間俾你地接受呀
呢場抗爭可能係五年 十年 係咪又要一直困係度呢 十年中共可以做到幾多野 溝淡幾多香港人既血 到時係咪淨係五大訴求解決到
五大訴求最根本既原因係我地冇主權 做唔到主人 冇話事能力 連呢個想像都冇 真係可以光復香港咩

香港有武裝力量，就係警隊。要港獨，先要警隊變黃。 要放低仇恨，同警察和解，再諗辦法convert 佢地。
一味仇警造謠抹黑，係中晒共產黨/泛民嘅計。
一日警隊撐政府，大陸都唔洗出老解，西方國家就耐佢唔何，我地做咩都無用，係死局。
只有警隊變黃，局面就唔同晒，咩都變得有可能。

689 弄假成真

講黎有撚用？

做唔到啊
講住先啦

香港獨立

你搵到有商家佬公開講支持五大訴求，你先再出黎哎口號

嗌完除左爽完，有冇一個商家佬會有著數？
外國會唔會因為你嗌完五大訴求，佢賺多左錢。
呢個世界好現實，你比唔到著數人，就預左無人支持你

無用嘅野唔講得
再者
唔講點傾唔傾點做？

agger